有心事嘅入黎擺低冇心事嘅入黎吹水(256)

唔小心二百五十六咗
繼續有心事入嚟擺低 無心事入嚟吹水
絕非小圈子 有心事就算見到吹緊水都唔使怕羞

有時候有啲巴絲比既意見會比較直擊 大家唔好嚇親
有時有啲巴絲講野好低b 因為都係無聊野傾到冇野傾先講低b嘢
所以好歡迎新話題

有時候有啲巴絲會po啲好黑既嘢
又有時候會無啦啦變左成人台
如果你handle唔到可以唔理佢地
handle唔到都無辦法啦

希望多啲人討論歌詞
同埋遷就唔識英文同日文嘅巴絲 唔該

如果見到有啲reply覺得唔係太舒服 請體諒呢個po大多都係有心事有情緒既人
同埋大家都注意返 對啲有心事有情緒既巴絲 唔好講啲刺激性攻擊性既野

請1001 嘅巴絲開post

爭啲中1001 好彩

人生 你又話訓 又係度mon post

wtf 咁都有佢

見到女神 唔訓了

潛咁耐搞乜

提我放低隻牡羊

愛你呀 無左你嘅愛心呼籲 好唔開心

great show the day before yesterday?

要gay可否gay me

有得見女神 訓少幾個鐘 隊罐redbull都值得

okk

練腎者之石？

應該有之前就暴斃

jher ching?

食完宵夜 我仍然生存緊

🚬🚬🚬

？

生活生存

好想睇戲時曳曳

唉 早抖啦

😏😏😏

OMG I LOVE YOU 你上水了
訓

你都有幾日無上水

三人行

做人真辛苦

not yet slept?

我都覺 好多煩惱

cyin又潛

9fing 多陣

maybe booking hotel rm for us

69

love this pose very much

搞邊科=;= 變咗李偲傿冤婦

with c yin

me taller little bit
but should be be ok

me wanna try to be 0

有時真係想智障咁過一生就算

應該會諗少好多野

have some one protect u that's ok

我都想

有咩諗先 人生

Me依家成個人都比左其他人了
發覺有時有能力 或者比人依賴都幾慘

88去睇遊戲王，完全 唔知post乜情況

88

無呀 鳩諗野
呢排開心好多了 有人同我傾計交到心

worth it if u can have feedback and receive love

是我地嗎？

有你地 都有唔係你地既

me fucked cyin
he pregnant
me flied him

me real player haha

好

his face full of white sauce now

好想同c yin繼續吹水 但開始眼訓了

最慘自己就唔係咩叻人
係撞正身邊人都比較廢 變得依賴我
有時我都想有人幫我方便下

對返你好理解你 幾辛苦都值都幸福

有時望下身邊有d人傻下傻下自己咩都做唔好
但個個狗衝去幫佢個陣
我就覺得叻唔叻都浪費生命

救命 做完運動真係好攰

可能我份人心理上比較獨立 由細到大都好多麻煩野
屋企又好咩都好 份人已經對被理解呢樣無睇得咁重要
有人理解我係bonus

訓啦

me fucked cyin

happy feel like a king

你哋仲唔月中

但...

define一下你要既幸福

自然知同人相處會開心

我要既幸福好易又好難
可以做自己野

訓兩三分鐘 醒一次 禁一下f5 睇下c yin 有無上水

理解你尊重你 就很簡單

一定有人做到

無la we fucked 300 rounds
he so tired
he bathing becoz full of my white sauce on his face

重視個d做唔到 真係想針
當我尊重每一個人個陣
自己就不受尊重了

所以做人果然做仆街最好

Fuck我做唔到

好想得到佢同我講一句晚安

好好過埋呢個半月 先考慮針唔針

晚安

night night

早晨

你好 好耐無吹水喇

對咗幾日草

大阪今朝地震

旅遊台有人話，預言家話21/6有8至9級

早晨
今日心情平伏返左少少了

係咪真㗎?

唔驚 我今晚走

小心阿粉～

今朝八點震醒咗 電話又有emergency alert 嚇死

留意航班有冇delay

但其實我反而想爆喊左出來...

交通又混亂，我仲遲d會去

柒頭lm

早呀 訓左好少

已經食完早餐

響旅遊台, d巴打提示

仲可以check航班

已經食左四隻傻
同我一樣傻

聽日先帶返工食

三死二百傷

有睇新聞 啲railways好多都受影響

sick ball

自己整

你走未

落街買

好麻煩

其實唔難

想游水

懶得游

比我去都係浸水 冇左以前既動力

依加我都游唔番水

係掛 我都未整過
不過最難應該係包 包得唔好會漏

好慢啵

當年最快都係5x秒先游得一個池

到依加一個都游唔到

正常人3x一個池

單定來回
話說我無計過唔知自己幾耐

我依加都唔得啦 上次你見我游都扯蝦

一來冇回啊 來回一分鐘我做左救生員啦

來回一個池世界記錄先4x秒

記住放圖上黎包膠

Me包you eat

快，想食
上次又話整蛋go俾禾食

Me五十米最快得35秒
學界最勁果d人去到五十米二十幾秒

你整咩禾都鐘意

今晚十二點飛

me保佑你安全番黎禾身邊

GG

手絲雞講咩ar

me牛黑仔
禾地格劍

你呢兩日又去左邊!

尋日煮飯呀 又要買餸又要煮
食完飯之後訓左

我依加一分鐘內都唔得

起碼三年冇掂過水

個人又肥左好多

煮比邊個食

呀爸

so fucking眼瞓

Same ar diu

warm book

仲有15分鐘出去考試求上身

無睇wtsapp啦一定

用緊電腦

web版whatsapp

考前見到你 開心了 溫多陣88

\|/

open有乜料

+u

請禾食未

食下午茶了

食緊咩

等緊雞翼西多

端午節大家好

好耐冇食西多

RICH

唔會

有你保佑一定好安全

粉呀! 拿拿聲去機場啦

沒人既

梗係

有

Hi

哈佬

同網友傾左三個月計
由識既第一日開始每日由朝早起身傾到夜晚訓教
返工放工食咩放假去邊工事私事乜都會分享
最近終於見面了 見完面對方就冷淡左勁多
已經連訓教都唔講聲 而今日大家完全無搵對方
三個月以黎第一日斷聯絡
我真係好對唔住 真人令佢咁失望
但我為左今次見面已經做左好多準備功夫
只係我點準備點鍛練我都改變唔到自己個樣..
好頹

為自己Keep住鍛煉

@靜靜

yes 佢見左我之後就抛棄我了

去咗了 買緊零食手信

橙

我要ROYCE薯片

我都想買royce 但未見到

有時whatsapp啲人成撚日講完都唔應機 好鬼無癮
唔係話追緊人果啲 係朋友/group 講完野又藍剔好討厭

可能我真係一個話題終結者

開新話題

靜啦 又唔比大茶飯我

有冇人扮工

無可能!搵下啦

你今日返幾點

收皮la六索，又唔提小弟

前面無人應就好無癮
反而係度仲有人應機

2點

😂😂😂😂

今晚扮

食唔食得雪膠

睇左我表弟未

特登上網search咗 因間go

邊位

😈😈😈

駛唔駛補眠先

減肥中
聽日就call搬屋公司搬埋雪櫃+梳化

boris lor, 應該係波子哥哥徒弟😨

無鄰居做了

😅😅😅

😱😱😱😱

茶泡飯？

有冇禾份ar

人叫boris佢又叫boris

屌，e樣真係

系牙😅

唔撚識佢

😍😍😍

食屎狗

😭😭😭😭ｅ＋ sick la

返返黎就覺得呢度一落樓係12蚊同當當7仔真是巧開心

😂😂😂

😦?

唔撚識

啱啱先啪左個雞翼西多

where

lol

cafe de carol

😡你琴晩同囡囡韓燒，dllm

大燈呢

聽邊個講呢

😋正

人死如燈滅

車頭大燈😤

如果唔係因為見佢
根本無咁大動力去鍛練
其實我好鍾意食野
為左見佢 戒口戒到連身邊人都質疑點解我忍得到
見完佢當日 已經覺得無哂動力
因為我地有一定既距離 好大可能係唔會見下次
但估唔到 原來佢失望到唔想再搵我

但是仍唯獨妳愛我這廢人
出錯妳都肯去忍
然而誰亦早知不會合襯
偏偏妳願意等

為何還喜歡我 我這種無賴
是話妳蠢還是很偉大
在座每位都將我踩 口碑有多壞
但妳亦永遠不見怪

何必跟我 我這種無賴
活大半生還是很失敗
但是妳死都不變心 跟我笑著捱
就算壞 我也不忍心 偷偷作怪

唉..................

想改名，改咩好

SKD_MK😂

死撚左

=.×

唔緊要的 能力值提升左

又下一個啦

最近終於見面了 見完面對方就冷淡左勁多

呢句好 sad

LUNCH打算食乜

GOGOGO

公司叫pizza

過份

仲有盒雞翼

夢入面做咩

知唔知有長睡不醒既方法

就係死？

企係你床頭

係佢就好 我驚我即刻喊出黎

跟住就真係喊醒左

即刻聽返首無能為力先

如果我冇食曬就有

唔知係咪上年hit 幾間免稅店都沒

我喊撚左 唉 好撚垃圾呀

眼淚成本低

唔怕

係 都無撚用
聽完無能為力之後聽返首傷心的人別聽慢歌先

ng kai sum了

會唔開心

唔開心完咪又係咁

想出街

貢熱

典會木你份

發現我同老母買咗成萬幾yen零食..佢都話有同事 但我冇朋友

yes

傷心了

我夢到ex係好幸福 但醒左就好大落差
你繼續你嘅小泓子

有我

派曬俾全post人！

改名未

但唔係朋友

有我就夠了

唔改了

垃圾名

派曬俾你

真 啱我

咁我呢

又唔好咁講 都係嘅

食自己

出

太臭

12分88左

抵錫
遲d請你食好西

一齊

考試衰左

考完啦

點衰法

有冇人想一齊改名

今日夢到佢 醒左過左幾秒先知咩事 哇個種感覺

係 唔夠時間

我！

改咩名

唔夠時間 有題12分無做

想改咩名

你請我食屎都食

算了 溫數

唔知

咁我請你食腳甲屎同肚臍屎

食屎狗係邊 快d攬住我

ok

....

又！

Ok

咁快知成績啦咩

hug

改唔番靜靜好無

係咪聽落都好味

唔係你啊..

夠pass

bb

未撚到

得閒

好核突阿頂你

玩針對？

未.但係無左題12分 可能即刻低個grade

no, 我唔會咁對你
我會錫晒你

叫我

你無既

改名做bb好無

改名tgt

得

夠掛

咁由得佢

冇事嘅

still have 88

leo gor

咁又唔係既 sad左陣接受左現實

叫食屎嫂

其他拎到滿分小左12分我都唔care 但無可能

明偏心

佢都唔認我 食屎啦佢

咁你無我咁嚴重

唔開心

下個sem 比心機啦

無下個

好多一對對hehe

好mk

still have B

final year?

3份卷拉埋阿頂你

屌，我都係睇到hehe

only me real toxic

alevel open exam

改咗先囉咩啊

AL

B = dse 5*

你好想質我食屎咩而家

Cls

咁無啦 公開試

你囉 我唔係

無人同我she

點解me cow唔到

所以先食屎

冇法啦 都考左 平常心啦

你明明岩岩先攬完我

求he he 未試過hehe

醫生

u 入大學la

岩 溫下數仲好

all mk jai

番香港阿 b點番香港阿 玩撚完啦

你撚到先算

慘慘 係咪考哂啦 定仲有幾科？？

聽快歌

我餵u食藥

仲有3份數

poly la

聽緊

都冇 你避開me

Interview都唔比我

收聲

let hehe

仲有試要考仲唔快d去溫 仲係度9up

X是甚麼

牧羊

嬲

得㗎la,人地外國返入硬三大

岩岩考完嘛 休息多陣潛水

眼淚有冇流得快d

唔好嬲唔好嬲

好dirty

見到個x都打冷震

...無interview得乜野

無 會自然停

你係咪串緊我入唔到三大

吹多一陣好快d溫書啦

依家去了 88

希望我入到

898

me trash

做me師弟

hand ching teach you maths easy la

同事調職，發覺唔捨得，佢已婚，有仔女

乜水

中出佢

今日去左西環
等一次去instagram pier

大口豬真係好撚柒

咩黎

ching世杯 輸咗幾多

俾d港女影相打卡既西環碼頭

正數緊

我都唔係

果度有咩咁好去 日日搭車都經的

[img]
佢大約咁

勁

高汁過大口豬

唔比人同我爭食

自己開圖片mode

兩日下盤 16強再戰

未去過 去睇下

果度好晒 但影相都幾靚既

只係太公廁 我咁耐都係去過一次咁大把

有無call g

今星期唔啦 留番錢賭波 過左世界盃先

赢錢叫hg 唔駛㩒鐘

好耐無屌靚西

141 go!

一齊？

又成人台

dirty

今日又想去影相
然後又無人陪咁
然後又係屋企自閉左成日
然後又諗聽日去影相
然後

有無帶套放銀包

全部男人唔使啦

果到有mic套

咁就放完三日假

男人都有機會有病

入完變朱古力棒

拎al

Dior有隻好香

手more

咁快又就黎放假

介紹

我啱試左隻dior覺得太粉

想要

女人用

男人有隻都好香

無人理 去邊都無人理

Jadore支粉紅色世界級

rich

誠實地講大話

你買

要左啦

Jdore阿

手ching的味道

諗住如果你淨返啲卷拎到A既話

我用開ms dior

我理

想食傻

+1

水水唔理me

挑戰我

有咩可能

但近排買左枝gucci百5ml 要努力用

激勵黎

周街都係

屋企有6隻 幫我

想裸辭了

櫻花個支

鹹定甜

米

點解

想點改

鹼水不了

當殺蟲水咁用

之前啫 啲味唔持久

go

番工好撚頹廢

新出枝bloom 賣緊廣告個枝

射你

大大力索

買左枝channel都未用

做咩射我

Bamboo仲香

不了

索我

拎A未

本身用開issey miyaki既 好似咁串

未拎a都買左了 無可能a到

爽

係咪好長個支 我淨係聞過好長個支

勁曬勁大風 行左陣就走左

死開

但channel枝venise好浪漫 最衰得一個size

come

Where

可以有咩size

靠香水好咩 又唔係自己既味道

慈雲山

以為你去左洗樓

買左呢隻

夠了

窮

得120ml

自己既味人地行過唔會聞到

Ok等我

太細？

自信呢

okok 88

想比人聞？

我買個枝gucci都150ml

等左33年了

如果可以為了你 忘了愛

係咪有隻白色又係差唔多既樣.無乜印象聞過依隻

但一支150 你用到幾多次到

自信=汗味

假使當初可以

叔叔 唔係搬咗屯門？

why not

本身想比食屎狗聞 佢唔聞 唔用了

唔可以無自信

幾時放假 我陪你

有磨沙面 但呢隻最甜 其他啲淡啲相對之下

再等多陣

朕唔係tm 色魔

叻

唔爭在等多33年

7月 係咪陪我

去操練身體了

當蚊怕水

用左好d咁解好似

就黎34歲啦

我日日都用香水每次6下左右 100ml都有排用 何況我買左枝限量版

中意無咁甜

到時無人要

屌女？

咪唔比佢聞囉依家

馬馬去call g先啦

對

不是
做尖

我甜美既

加油

臭狐咩

從良

尖房屌女？

真係要6下 勁快無味唔知做乜

要努力增磅

係

用到一個月？

不了
我好專一

所以咪話聞唔到

你做雞咩 從乜鬼良

想點陪

本身想

我比d肉你

唔想了

專一係尖房女更屌女？

我有肥油除

你想點陪

唔要脂肪

gucci ok既 但channel真係快 issey耐啲

no me 肥到無頸

留名

對依家個女朋友好專一

成詩姐

坐台 短聚 過夜

詩詩

eat飯了

hi鐘狗

金魚定木魚

搵食屎狗陪你咁

咩來

yes u 有380個女朋友 日日屌唔同西

Eat完問數ok

No a380

你未俾家用

a330?

比

Dior呢

關禾咩事

c dog

A0
小毒毒

hi詩狗

不了 一出門口就想call g

仲捉你唔到

same ah ching

靜靜

唔識，不了

hi

做完再上了

poor jer jer eat shit dog

真係唔sick 嬲what

包埋我

你sick 囉琴日ask dou sick

大吉做緊團購無得去

tgt?

咩都食

EAT G>>>>> FOOD

增幾多磅?

is. must must

食屎狗你仲有咩好講

又話食飯

上次eat了碗屋 同一般野差唔多

都食

日日係屋企on99
日日都講一次

過黎你咪知

等我番黎ok

eating ar

最知唔teach chem

always

放咩題 邊有得出去

肚餓了

你番黎之後呢？

eat g

對食有一份執著

唔信禾
離開e個傷心場

eat

咁就唔洗留係屋企了

靜！

信囉成日都大我

45分鐘

咁你快d番

暫時質素最穩定係殿大喜

ask la

依家咪又係好地地

我都想 你幫我祈禱最後個3份卷考好d先

佢食火飯

極尚大喜屋

no need me nice

我飲到死左了 番到屋企就唔洗自己煲了

爭幾十蚊

你又話唔教！

okok

差不多

係咪教姐

出貓算啦

鬼出到

高科技

拿你話架

無可能

cc sick ng sick

考咩呀

tl quit hk 樂壇

食埋飯先ok

數

cc dim c

鹼唔鹼的

數咋嘛
mc用間尺同量角器度
加埋碌鉛筆，包你十分鐘做完

我留返炒粉兩隻字就可以了

eat lor

....多謝

敢 我相信你

不過做數最好揾定計數機fomula
計數準好多高分d

一定要炒粉？
有咩特別意思

你唔知咩？

有d真係要自己諗就唔識做

你知咩

佢個名

唔知呀
我地一樣都唔知真係好夾

想吉你

Hehe

不了你有花柳

有甩甩

吉埋你

咁唯有寫得幾多得幾多啦

冇意思 大家記得就好

心入面有你，唔會唔記得

agger 老窮認同

改完就唔係咁講㗎喇

剪

同老母去旅行就係每日俾老母鬧同鬧老母 好辛苦

我話會就會啦
唔好咁多嗲，信我就得

hello

有冇soundcloud playlist介紹?

唔俾

鬧老母

你係邊位

我聽歌唔用playlist架 你想聽咩genre

alter bridge

記得你有share過

佢heavy metal

呵番呵番
就快番黎，好快冇事ge
呵番唔好喊

冇聽好耐啦

shed my skin

myles solo album release

唔係啦

好多年前聽

咩都聽下now

solo

search下先

hello

好霸道好charm

year of tiger

博俾雷劈我

見你聽過heavy metal
你去Soundcloud 搵alonmor
實驗性重型音樂 夠哂heavy 又好聽
完全係當代痴撚線級數 sound design加作曲編曲能力

仲有十日先返都叫快

咁你改唔改呀

唔改

介紹chill

玩玩下就一日，傾少兩句就吵少兩句
同埋禾會陪你ga ma

Night owl collective (future vibes)
Joji
仲有好多 不過聽住先

吉死你

你撚到喇咩

你俾我改先有得撚ga ma

花柳佬！

今晚試聽

去泰國是hea的 woho有人陪

錯，係甩甩佬

撚咗先

泰國睇人妖
你想幾時都陪你

主打- -

姐係俾啦

我照鏡都有人妖睇.. 諗住去到係游下水 曬下太陽瞓下覺

首songbird正都cls

Myles Kennedy - Year of the Tiger (full album)：

聽左主打

但你玩十日wor
有冇出浴照睇

想睇bb嘅出浴照

呢十日應該都hea下同揼骨 出肉照就不了

遲左，沖左了

hea十日好悶wor, 洗唔洗禾陪你

我樓下係on9仔

咁早 偷走沖涼

真

Love Can Only Heal

你地咩野星座

禾會上嚟搵你的

m78星雲

估

好難喎

星座撚？

本來唔信

而家信？

行李overweight 俾咗10000yen

熱呀
去左沖凍水涼
好爽

禾驚揾唔到你會掛住你

me公開左

到低買左幾多嘢

底

幾年冇聽過有人掛住我 哭咗

睇完山羊post 好似自己寫照咁

兩個人剩係買咗20kg行李 結果爆咗handcarry

依家有啦，唔好喊
我留低陪你

me白羊bb

咁我係咪同你相反性格🤔

通常hand carry超左少少唔會俾人罰錢ga wor

其實好似唔多準

兩個人過咗4kg

我冇研究開 山羊啫係咩

著曬啲3上身

毒撚。

誇張左d wor

準呀

咁摩羯座係咩

台譯山羊座

ys im

飽

fat fat

買咗royce薯片了

呢個post邊個唔係毒撚

比d肉你ok

我

快

喂

有好多mk, 我驚驚

喂咩

信左

陳浩然

一早乾左了

咩味

睇下有咩人係到

無呢個人

青青

死晒

啡色

死毒撚 有無人理下我

無

死毒撚係咪叫緊我

唔係 話自己

駁唔到

假期食乜好

我罩你

上鳩假期睇下

食好dd

艾粒腰

幾時罩我

咩

Can公數

你驚咩

點死

咁禾呢

但要外賣返去食

一盒咋？

打邊爐

咁好 請唔請人

有冇外賣邊爐

南記

有無人覺得自己被世界遺棄

被世界遺棄不可怕～

唔駛覺

喜歡你有時還可怕

因為根本就係？

Me too

薯片係 仲買咗盒餅乾條嗰類

公司資源姐

唔請

呢間我食招牌河

食女

6個月應該都仲有

俾我

係你呀

水水

幫我

要晒

如果ms dior最淡個啲真係好快無 濃味個啲又好俗

下晝熱到出汁

咁食元氣

得咸 唔食甜

轉米

馬馬最中意睇無碼4仔

咁水水呢

水水中意睇大波瘦底既

上個假期叫完

me ?

夏天唔適合外出

次次假期都有架？

1001

冇梨份

柚

係

同樣假期都要上班

你點g

手巴食屎狗係到

得唔得閒

等十五分鐘

好唔該手巴

人呢

推

消失了